屎家軍一事其實更加反映出支共滲透YOUTUBE得好嚴重

有無發覺YOUTUBE已經越黎越染紅? 越黎越多支那手機驚辣殺廣告入侵, 近年亦好多不知名既支那人開YOUTUBE頻道, 無論訂閱定點擊率都係意外地高, 破百萬甚至千萬

甚至有D支那人無恥到扮台灣人, thumbnail 整張繁體字既圖, 你禁左入去見佢配埋繁體字幕, 但睇睇下先發現條片根本支那人拍

藍屍KOL100唔再講, 而家屎家軍集團爆埋出黎, 支共染紅YOUTUBE散播支共劣文化已成事實, 洗D港豬腦去潛移默化習慣支那用詞用語, 亦都導班港豬沉迷D垃撚圾既所謂「娛樂」, 只談風月不理正事, 而且情況已經好險峻, 所有野都係環環相扣, 空穴來風未必無因

更加要撐爺爺

其實中共最好既文宣就係西多士,屎家軍
淘寶開箱+深圳吃喝玩樂+王者榮耀
KOL要做既就係呢D
政治SORRY
有幾百萬人唔會理

所有幫支那手機驚賣廣告既香港"youtuber"都係幫兇黎